台灣幾撚時先會變返中國呀？

唔係比佢嘈下嘈下
真係嘈到獨立國家呀下。

金仔都可以擁核啦
咁台灣獨立有咩咁奇?

黃子華魚蛋理論

2020 左右（已證實）

你咁緊張做咩姐

到時亡國了

台狗笑我地係大陸人

習帝任內（好似係）